莫耶斯：領先一球永遠很危險

紅魔完場前失分，令領隊莫耶斯十分頭痛，皆因球隊現以8戰3勝2和3負得11分，落後榜首阿仙奴8分，莫耶斯說：「我們有機會領先2:0。當然我們在防守角球時可以做得更好，因他們絕對有機會入波。在我們沒有領先2:0後，絕對不能掉以輕心，領先1:0永遠是很危險。」